水晶宮3:3呢場波又幾撚精彩

連入3球

瞓啦黑b

利物浦？

Yes

樓主正仆街

笑

好串

喊左出黎

我幫你屌柒樓主條仆街獌狗

一場手足

曼聯都算唔話得啦
幫痢狗出頭，等精宮 感受下比人反吸嘅滋味

一本曼利